1. Обновить переменные `channelTVIds`, `channelsAlphaOttIds`. Запустить node ./index.js
2. Появится файл program.json с нужными программами
3. Подставить json в переменную `var a` в файл upload.js
4. Открыть консоль монги и запустить файл load('uppload.js')
5. В БД должны появиться записи
